[
    {
        "id": 1,
        "name": "Show de Rock Cl\u00e1ssico",
        "date": "2025-08-15",
        "location": "Est\u00e1dio Municipal",
        "capacity": 5000,
        "description": "Uma noite com os maiores sucessos do rock.",
        "category": "M\u00fasica"
    },
    {
        "id": 2,
        "name": "Pe\u00e7a Teatral: O Auto da Compadecida",
        "date": "2025-08-20",
        "location": "Teatro Central",
        "capacity": 300,
        "description": "A aclamada pe\u00e7a de Ariano Suassuna.",
        "category": "Teatro"
    },
    {
        "id": 3,
        "name": "Exposi\u00e7\u00e3o de Arte Moderna",
        "date": "2025-09-01",
        "location": "Museu de Arte",
        "capacity": 150,
        "description": "Obras de artistas renomados do s\u00e9culo XX.",
        "category": "Arte e Exposi\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "id": 4,
        "name": "Festival de Cinema Franc\u00eas",
        "date": "2025-09-10",
        "location": "Cine Cultura",
        "capacity": 100,
        "description": "Uma sele\u00e7\u00e3o dos melhores filmes franceses do ano.",
        "category": "Cinema"
    },
    {
        "id": 5,
        "name": "Feira Gastron\u00f4mica Sabores do Brasil",
        "date": "2025-09-20",
        "location": "Pra\u00e7a Central",
        "capacity": 1000,
        "description": "Experimente pratos t\u00edpicos de todas as regi\u00f5es do Brasil.",
        "category": "Gastronomia"
    },
    {
        "id": 6,
        "name": "Concerto Acústico ao Entardecer",
        "date": "2025-07-07",
        "location": "Praça Central da Cidade",
        "capacity": 1,
        "description": "Uma experiência musical ao ar livre com artistas locais e repertório de MPB, folk e instrumental.",
        "category": "Música"
    }
]